連仔求del post

連仔求幫del 左去